[理性討論]林鄭你個仔林約希比人傳屌屎眼你都唔洗瘋狂封區攪香港人出氣

呢個時代好開放的, 連sex party都大把人參加
大家都係針對你故意放任香港警魔強姦殺人
唔係針對屌屎眼呢樣野本身

君不見大把中國大陸仔向白人獻菊換外國身份
黑同白根本唔係問題lor

唔好話人屈你果仔,一陣記者有相就自己柒
傳到周圍係我唔信班人無相

粉碎謠言(我知你一定唔認話人抹黑)就要安排兩位公子驗眼
你做人亞媽都歧視自己個仔,無視自己個仔的性傾向/需要

唔怪得瘋狂迫害香港人仔女

林鄭係心理變態

你個名...我好明白你感受

西女人可能顛到迫約希同女人結婚去粉碎謠言
一陣個仔睇唔開就rap lor

為面故意默許新屋嶺輪姦案出現,最後玩到香港受制裁,成堆跨國企業出走

林鄭為咗自己個臭閪有咩做唔出

柒婆超級仇視同性戀

下一步........用國安法定性為同性戀係港獨

叫記者問下林鄭

1你經常自稱係香港人的媽媽, 更育有兩子,點睇青瓜塞屎眼
2另外,林太,訪間有市民想知 你個仔林約希是否小同志

你封唔住希仔後門

你都唔好封q香港市民屋企當補償......

又唔係香港市民有份屌你個仔

支持

LGBTQRSUV

GAY咪GAY
連登仔煩唔煩

咪係

係同性戀的世界唔係0就係1
支持任劍揮

咁除了講恭喜外 真係諗唔到有咩好講

林約基

根據賣港01
長子似猥瑣大叔
細仔係好樣,點Q知係GAY

報應

用國安法軟禁d洋腸
幫寶貝仔喺禮賓府起個後宮
任佢玩

777係基督徒

唔怪得成日9UP自己係香港人亞媽
倫偏無提自己家人

真只有一個

*

{}

O

奠月蛾快啲叫奠約希示範肛拭子

母親視同性戀為禁忌迫看AV改性取向 男同志走出抑鬱勇敢愛人
健康 17:04 2018/04/06

佢個寶貝仔千祈唔好喺禮賓府吊頸死